# Test der Vodafone ePeng-Schnittstelle

Die Schnittstelle wird daraufhin getestet, ob sie mindestens ein Gerät mit den wichtigsten Daten enthält und wie viele Geräte verfügbar sind. ePeng lieferte immer eine Antwort, allerdings war der Wurzelknoten oft leer.

* Dateiname:epengtesting.js
* Autor: Martin Malinowski (martin.malinowski@sevenval.com)
* Version: 0.001 PreAlpha
* Datum: 23.09.2013 

I have no idea what I'm doing...